Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 427 愈做愈撚HEA

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

入完T1000想入埋DX13 阿諾

韓國人整頭雕真係幾靚

真係好想問真d, 換手吹風筒, 究竟要吹到咩程度先係ok?

熱熱地就得

所以整容要去韓國

新美隊頭真係好7

搵左邊個? 頸果到咁雞既

終於派水行俠

見門口上雷神

應該好多人未拎掛
同埋粟米俠 個頭係咪又係同模？

呢個真係開左箱先知
唔會信ht概官方圖

唔知條腰會唔會變shf

粟米好似無斬腰
但膠膠大媽衫

咩位價

快d派畀我啦

好掂喎呢個頭

唉係咪仲係派到3點果轉?大佬拎六點幾單等得好苦

係

大貨個隻 都掂先講

易唔易 用料仲貴

邊到買料 有無link

一望裡面
cosbaby質素
收千幾
呢set野真蟹

700幾買到依家

Play toy mk6又有得賣，侯活唸住之後點？

一時沖動貪平入左隻first order 重炮白兵 本身無白兵坑放佢出黎又好怪 有無師兄有白兵坑想收留佢

正常人隻手都唔會咁扁

隻水行俠可動應該

Hea Toys

WHO?

呢個頭，應該係最差

閣下18年12月18日4時半前訂的HOT TOYS水行俠MMS518已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

沒有thanos 的第一天 晴

想問下sb會員卡訂ca total幾錢啊

CAM住1001比人搶左

星期一收1/4dv單

1540
另一張無折

轉帳巴買咁撚多1/4

唔知佢個95折係點計出嚟

定價95折
訂價一般比定價平$50

我個張變1630

黑卡會員？

我sb會員

隻金色好膠

你炒家會員

20樓排到出門口

下，咁搵笨，即係一隻跟sb會員價，一隻跟正價，連預訂價都唔係

最近全部都係seed pose

mark6呢

水行俠好大陸玩具feel

睇相係好膠 唔知實物會唔會都係咁

實物仲膠

真人頭同a1件衫柒呢

真係好 又有會員 又搶到MK6拎去炒
重可以"換" MK50

會員又冇 mark6又冇

Toss a coin to your Witcher
O valley of plenty

咁睇又唔似徐錦江

每次講到呢度就潛水一陣又上返水

巧sad

換

上到去staff可能都係幫你抹

【Disney+】新串流平台大成功但播完The Mandalorian引發大退訂潮

美國串流影視平台 Disney+ 2019年11月已經係美國開台，打頭陣的《星球大戰》系列作《曼達洛人》(The Mandalorian)大成功賺口碑以及收視。不過劇集上星期剛剛完結第一季，高潮過去Disney+係美國馬上面臨一輪「退訂潮」拜拜你條尾！

我教過一次

黑色滲線用指甲刮

唔該巴打

刮下就甩㗎啦

[MEMBER]我打過去叫我等消息 結果冇打過比我
之後我send翻電郵去cs到 cs叫我上20樓比錢就得[/member]

屌

Thanos把野有咁長就好

同意，thanos果把短左又窄左

呢隻最似係支矛
頭雕

同模重用 ht的誠意

極像真

即管試下

用水抹定電油

手指甲

其實thanos大隻過平時啲1/6
把刀係支矛咁長應該仲短

得架 我個隻都係咁 聽個位巴打講得左

正常 第時我都係打算睇晒d marvel劇就cut 有新季再續

講緊打斜放落盒咁長呀

加埋你 就知道伏了
咁都玩 何必呢
直接叫我換/隻隻個嘴都出界/屌我驗屍咪算
大家都玩hottoys 入黎分享下問下意見
咁都要圍爐撚人

哈

呢到d人係咁，習慣就好

想問有冇人有spider man 啲product shoot ? 好似呢啲咁。想收藏，覺得呢啲好好睇。唔該曬
先獻上自己僅有收藏既3張

你精神分裂？？？
唔係你教人既咩
做乜撚野

佢唔記得轉ac

有 私家珍藏

Thanks

想點呀清

你個回覆好有建設性

我知我講得衰好似撚你咁 但係你可以爬番上一個post

一向我都好撚大愛 唔撚會玩新手 你唔信就算

按錯無不推

依D 圖要係TAOBO CAP MISS左就搵唔番

講左又驚人呃 多人講又驚被撚

我記得你case
佢話你地撚人我都打左個突

冇認真追post唔知佢講到邊

收嗲啦

正呀

Cap撚埋俾你大爺睇
不過我唔怪你 你會咁諗都係宜到某部分人做成

香港人就係咁，呢個post都睇到好多
出面既世界都就來捉鬼捉出禍
捉到精神分裂

個兩隻endame美隊頭雕原來唔同架

仲有 陽光巴男朋友

有冇人有三巨頭

endgame?

都係唔似

Yes

好質疑jc上色果張圖係p圖
雖然知道平時都一定有落filter
但ca果張真係p到果個角度最似真人
但實物完全係第二個人，冇忽似

tv造型？

眼神唔應該咁凶狠
同埋頭髮應該飄逸啲 太實啦

有料

得呢張

個樣邪到仆街 d輪廓都唔似

就算惡都keep住mon?

精品店應該有

個盾真係

eg ca大貨都會係咁
唔洗諗太多

見到粒黃豆陀錶真係唔開胃

岩岩再搵到啲高清version 既圖，分享比大家

無架啦
end game ca已死局

你唔講我都見唔到隻陀錶

嘩 套衫跟漫畫點忍得住

自己搵到果啲都高清，但放出黎會變模左，有咩方法解決

全部配件都細一個碼

到時實屌得勁過今次thanos

由開官圖屌到依家
如果出貨都係咁 我都唔敢想像 到時會點
出左咁多隻ca 係咪冇個頭雕最似？

冇呀屌...

頭先搵舊圖搵返呢張
殘體字勿屌

找數

正

有圖有真相 多謝巴打既分享
係我疑心重 sorry

靚過sam kwok

仆你個乖搞到我精神分裂

今日上SB睇Thanos，其實係真係衰在無紅手套，其他野成隻來講真係算唔差

唔係官網有齊？

堅？

ht出埋最後呢隻ca
就算啦
放過人
忘記左隊長佢擺

你係炒狗

呢張應該得我特別鍾意先會save

啲劇上晒香港都未有

thanos 開箱

唔知鷹眼有冇得早派呢？成套endgame得返呢隻有期望

其實唔介意手套問題隻野幾高質

睇完 隻右手確認換唔到手套 構造唔同左手

我第4日單 慢慢黎 呢排手緊

戲入面個部係電話黎
做乜鬼1/6會變左iPad

hulk都拆唔到手 就咁算入去
所以可以共用？

爽YY了，又要等多兩三個月

應該早

係喎 hulk係唔洗拆手喎

咁換手套有望
唔洗入多隻戰損

應該可以共用，因為係套入去

快就係
慢使唔使半年

跟住出貨改返爛
比人後追

好好奇 成隻套入去 個電池箱收係邊

但要除咗個護甲手套先套到hulk個納米手套。

有無消息香港幾時有

如果要我為隻手套買多隻戰損 我情願買隻hulk

哇屌 on9男係justin個fb group promote自己個page
知唔知個醜字點寫架
人地鬼佬地頭講埋佢d濕鳩唔鹹唔淡英文

無睇隻藍屍好耐

呢張個thanos咁型棍

我睇完開箱片都心心眼
真係企係度站屍都殺晒

其實我都諗左呢個問題好耐, 雖然唔可以一體成形去整個球體,
但唔可以事後再磨走條接合位膠邊咩

justin個group彈左佢個post出黎
條友講英文個feel長期都係presentation 無野講但要ar時間鳩up咁樣

ht呢隻閪手套匙扣唔知啱啱啱thanos隻手笠上去

所以好大機會係根本無惗住痴埋，蚊出黎會斬開兩邊好似stan lee咁

實心得 空心唔得 出出唔到模

中間係咪中空先?

空心個接合會係成個物料既厚度
而你最多可以接觸到面同底磨走佢
但個厚度入面都係接口位
如果唔透明都無事既

要自己拆來改

其實都出貨就可能變咗唔係，你就咁睇上面張圖都未知thanos左手係斬半臂設計

個陣出我上20樓睇到實物個版直頭有種哇一聲既感覺，尋日見到開箱啲圖影到咁嚇死

但hulk連住件布衫 應該唔會中間拆手黎換

咁唔快啲收藏

睇片 覺得同隻辦無乜大分別 相就算啦

咁又係，但邊到放電？

Thanos斬半臂都係要放電關係先要斬開部分手黎就位

咁唔洗諗lu

btw我幾好奇rocket果隻係裝飾配件定都係可以換落hulk同thanos度

呢張thanos影到就咁企係到都夠殺，同當時個版一樣

可能改左手掌發光

啫係條線冇得搞？

我都有同樣問題啊 搵唔到有位放電箱

唔知係咪燈光關係，每次上20樓睇個櫃都覺得實物靚過味精圖/開訂圖，然後就行埋去落訂

難d喎 未必夠位 同埋如果手掌發光 佢2隻手型就要整2個電箱

見佢有得換手掌，照計個設計就應該同iw手套一樣，都係後半部發光

除非係實心

但啲人話個雲效果係模既出邊，磨既話咪磨走啲雲？

rocket果隻同hulk果隻唔同款

希望hottoys 唔好做heatoys

Rocket 果隻 可以比iron spider 攞住

官網話six led light up spots

要睇佢點上d雲既色 如果係入面上 就磨唔走
不過 舊膠有厚度 你個接合位 點磨都係會見到條線係中間
因為唔係一體成形

果d係油上去既姐
仲係未有野果陣磨咪得

rocket果隻係人類大小果隻?

咁就要睇hot toys點做啦。佢整埋就最好啦。

iron spider拎果隻係hulk size

其實用吹既方法係做到一體成形效果既
但ht係啤出黎

Hea toys

我都記得隻手套hulk用完之後好似無變返細

咁快有人開 咩片？

都幾肯定係係出面油上去

連隻手套都要俾埋thanos用，隻哭仲有咩可取之處

係喎 你啱

Hea Toys 「誠意」之作

ht有本事將火變成水
係你地唔識欣賞亂咁屌

買手套送hulk 唔洗迫你買2隻thanos

睇返呢期大貨

可以失望定都得

呢隻藍畜真係又on9又冇料又厚面皮

唔怪得當初睇極都怪怪地，硬係唔太似水咁

祖傳秘方 冇人可以抄到佢地 值得嘉許

原來係藍，屌，下次唔睇。對唔住

佢藍之餘 仲要係炒狗

thanks bro

咁撚仆街

藍屍
悶 多dead air位
英文屎
拍完片就賣走隻野

1.藍畜
2.開完箱拍片就放炒價
3.佢d片又悶又冇質素，用詞又唔生動，睇到鐘眼瞓

Ht誠意之戰

真係油係出面

冇屌 仲讚佢tim
夠環保 so good

入2隻 一隻玩完放 一隻炒 可能再多d
唔只藍 仲扮黃 見人講人話見鬼講鬼話
用w7同大陸仔傾ht仲話手足係布逃 甲由之類

其實最嬲既係 屌咁多樣野
係因為知道HT有咁既技術係度 而選擇hea 鳩唔做

真人頭又唔一定有
魚缸頭又柒到無朋友

呢隻難d有呢個量

頭雕呀唔該

搞惦哂

冇咁多工具
整唔到

下次唔睇佢，佢英文聽得多會虧

駁唔到..

估下下次用係邊個到？ 同轉咩色

好彩冇睇完套野 團火未過就衝去訂
當初如果有真人頭就另計 老撚都訂
冇頭不了 唔知會唔會整套特技服係有真人頭呢

一陣fb group 班人又會叫你唔好咁多要求，玩玩具最緊要求開心，同埋叫你一係賣撚左隻野佢，一係扔左佢

你唔怪得佢hea 依家1/6廠有邊間同佢鬥？
係無
猴活出舊屎 d人都搶住訂

我見有間做三國公仔既做得好靚

但如果你要玩大牌子野真係得hottoys

以前次次睇都訓著
唯一優點就係快出片

呢類人肯定係食開屎

隻野本身好大潛力
你諗下
本身搵幾塊鏡圍個盒裝住
就可以扮幻象開影分身
利身訂左

其實Justin啱啱開始嗰陣都係喺人地D grp度promote自己個youtube channel...
結果掛住promote自己嘢，冇履行作為admin嘅責任，最後俾人屌走咗

冇競爭對手 的確係導致hea toys越嚟越hea

以前笨大堆美漫SHF出得好垃圾同hea

但因為精液廠同孩記等等出現 開始㩒住笨大來打

所以笨大依加堆美漫shf係好返少少咁

又唔好話人地食屎
人地冇要求啫

但on9男仲要d片同個人都垃圾

咪好似tbb咁樣

其實個內部做好哂，用5mm燈泡就剛剛好，個位會fit哂

ht咁都偷工減料勁鳩屎

劣拍

Justin都係勝在夠快，但係有時覺得佢乜都讚一餐，明明個頭雕唔似都講到似

我見b站個個好麻煩

佢係咪第一代會員？ 次次都一派即有

佢買撚左幾隻大陸出嗰啲avg副廠
拍埋review片，隻隻個樣都炒晒車真係笑撚死我

It looks absolutely fantastic

話唔似 點賣得返出去

應該都係

=食貴炒

講開箱片都係最鐘意舊時玩具tv一大班人傾，依加又慢又轉左360p fb直播

明白曬

講冇要求，justin仲冇要求過fb班人

=食貴炒既正價

明明隻superman個頭同上一隻一Q樣，佢又要講句absolutely fantastic

笑左 係咪用第3隻眼睇?

咁我唔同，我只係用CR 2032 供兩粒3V 5mm白燈
開關制連左係佢本身個「假」電池盒度

USB 線本身想做，但最後拆唔到個地台，佢4邊有連接之外，支架位仲有一個大連接位，拆唔到，所以加唔到咁多野落去

佢唔同其他youtuber，佢好多都自己keep唔賣返出去
佢比較似係同人做promote收commission嗰種

toyswonderlandhk
貴到痴線

佢驗屍官嚟，花咗佢寧願賣咗佢再買過

開始唔笑玩具AV了

至少佢地會屌HT做得差 唔係一味讚好

我嘉

睇佢D片有時都睇到幾無奈，明明成個如來佛祖咁嘅樣，佢都可以講到wakanda forever咁款...

想奇一問點解Star Wars啲兵仔
出面放個價係比原價平成千

佢個價係外國可能算平，但係香港就肯定仲貴過食炒

仲有校服隊長

on男唔居港?
利伸未睇過

外國要等好耐，有D玩家寧願俾多少少錢可以玩早幾個月

唔係on男，講緊justin成日賣廣告果間
情願唔睇開箱都唔睇on男

玩具AV世界第一

啲口音都算叫做聽得入耳

有射燈照件甲又好似唔錯

其實好正 係應該坐唔到

j盒？

會唔會uv盒放？

全部一樣？

幫條炒狗賺view數不了 仲要藍絲

同舊嗰隻個主體一樣，只係加左d裝甲上去就出貨，慳水慳力，隻無限手套手又唔駛改，唔怪之得咁快出到貨

最佳係火機油（白電油）（滲線通常用琺瑯油）
如果手上冇就用酒精

用綿花棒hi少少 再放落出界位hi 下抹下

但唔好用指甲油/天拿水，會比較易hi走埋其他上色

我係老細 比我見到個staff淨係做一個task都做極都錯
炒撚緊呀屌你
人地做咁多款都keep到水準（大部分）

上個新妝 真係幾似

btw 佢膊頭甲係用磁石固定?
睇黎對手內部結構有改過下

整左同冇整影響唔大

最易跌個舊唔係佢不過個舊仲難搞

肩部果度 係咪唔駛鑽太深 有個凹槽就得？
因為唔太明何謂打樁～

駛唔駛落aa膠癡死佢？

係，因為我手上得圓柱形，如果有方形就唔使鑽孔，因為圓形好難固定，鑽個孔俾個磁石插到入少少再固定（表面面積問題）

got it! Thanks 清

Btw, 我要收左隻返嚟先有得玩～

叫春：幾時原價任買呀？

個個其實唔難
不過唔靚，仲研究緊，
如果打銅枝就好易

即係咁問啫，如果乜七有現貨，你地會唔會買呢?
我買MK50現貨個陣佢地係話有SAD都無得換，大家又話MK7好多SAD

唔會
原價現貨mk7不了

冇頭雕同冇出過冇分別

一來炒唔起，二來反映佢個原價唔值

唔係好大機會

係根本sad換sad(如果你係換主體的話)
配件都仲有可能換到無sad

通常係first order先咁平

咗由佢

First order d兵好7

cap應該都好快出貨

無記錯 兩年前咁上下
見過finn set 二手$900
其實好抵玩 但都係無人要

同D23 ver 一樣

屌，我隻neon mk6等左半年la

最慘sad換sad

scalrt spider半年，換左返黎都ok

其實mk7唔算多sad，只係好多人唔了解隻野

見FB 有人放Iron patriot 1.0 $1500

好似幾吸引

```

限定野

肩位玩落都仲接受到唔洗一定換磁石，但想學地台加燈，巴打可唔可以再講指細少少

幾時出新joker

上貨未阿

隻腳啲detail幾靚

分分鐘下隻endgame派就係cap

唔知隻紫薯做唔做到新年禮物呢

睇返Q1
alita 罰叔 cm

有無人知two face 7月13單拎得未, 打撚左百幾次都無人聽

隻thanos真係幾正
希望快D派到我

我想問派首日同最後一日相差最耐係邊隻？

覺得炒狗會直接pm
騎劫

今日收埋rescue就差張starlord齊team

starlord你都未收咩？

儲邊set?

未阿
不過應該易收到

assemble

呢隻開頭好多人訂
兒家一街減價單

忽然fans?

我收到2.0 就放iw個張單

到收到個期
咁岩熱潮完
張iw單擺埋一邊由鳩佢
派貨先諗

iw版d配件不錯
雖然用唔著

成隻狗咁樣玩玩具玩到尊嚴都冇埋真係慘

唯一諗到收個中指手型 同iw thanos玩 或者泡泡槍

iw iron spider？

個陣聽呢到d 巴打講
買幾隻擺係屋企 新年親戚d細佬唔敢走入佢間房

諗咗一排先訂PENNYWISE
HEATOYS真係做得幾好
有啲期待過ENDGAME出

仲可以踩餅

我會擺泡泡槍 好得意

First Oder 得雪兵係叫睇得上眼

每隻連地台放到4隻

唔知tv 隻flash有幾多人真係等到出貨上手玩

見人罰企又真係好多隻
btw

上面個隻櫃 比盡用個46地台 企2-3隻

想買個50*25*60cm既座枱展示櫃 應該去邊度搵 或者上網打咩keyword 好 點都係出座地果d

大字咁排開呢放到幾多

反而想要個4張a4紙咁大既櫃 整四層..

岩岩開隻ss mk7胸入面個2邊花左

我隻ss無ss貼

不過由佢 條腰都唔係成日拉出黎

攞上手，郁兩郁，總有件野條條揈，又易甩件，7子排名只係好過1同3仔

收邊隻starlord?

公廁揮手區

主席原來咁大隻

1:4 放唔放到?
有d心動想買個
但怕唔夠位俾1:4 gg

諗起撕開件衫個gif

拆左其中一塊玻璃咪得囉

最主要個地台好撚大個

底層我擺左hb

實物好正，金甲上色幾好

好似好麻煩咁

有無賣展示櫃既舖

等穿左原價再諗

穿到?
我都等緊

把刀個比例唔係講到咁細姐...

首日訂左 除左85bd最期待依隻

endgame有邊隻 d貨唔水浸

應該會穿，貨量大，開左個幾月就截

記得都去到成5月幾
有排派

唔該師兄

公開第1日唔知要派幾多轉

如果好似第1轉咁上 可能都派到動漫節

再公佈埋BD版 穿硬 要放襯早

唔出都可能慢慢插
如果出應該後期單諗住炒個d 放血咁放

巴打隻貓女重塗幾多錢倒？

呢個係咪傳說中嘅自爆櫃

砌果時都好驚佢爆

塊玻璃太薄啦
比我都唔敢放咁多隻

一值好想買 但真係驚爆

排幾粒鐘仲要蝕1500，陰公

罰坐 刀插地好型

笑死，大貨

買個教訓幾好

係咪影時角度問題？點解Thanos把刀好似無戲入面咁闊身

抵撚死，自己玩好過

轉貼 ，整得好靚

好有喜感

呢幅filter落得唔錯
都係有甲好

企得好生硬

入手rescue單

影到好細隻咁
明明40cm

外國人好鍾意用我見過最痴線有20個

最近收左隻dx12 但個袍好似扣唔穩成日甩出嚟 係咪我整錯

我諗應該係 佢係炆起個上身甲有條隙 跟住反轉袍個連接野對入去 再拉底番件甲

求DX12 披風 hottoy個件太柒

係咪姐係用膊頭塊甲夾住個被風

重溫完ffh 其實潛行gg唔差幾特別

速龍GG
利申有訂

幾時開白仔阿

幾時開dark rey

隻料睇落都襟玩

Johnny Depp同amber單野好似有花生食
一早話amber臭g嚟

岩岩突然想買1/6 power armor，一睇個價錢，草齊佢地同買mk1-6無分別

又話上多左水thanos既

本身個定價已經貴，而家仲要炒起個double，不了

個人認為好j過im 果個機械零件感重好多 但個定價就

個個放骨都話自己退坑轉個頭換ac繼續炒

放成皮野單不散果d仲攪笑

iron spider 仲考慮緊ht定千記

退坑都要賺到最盡

爆皮都係9成新
到底新既定義係咩

截左啦咩？ 總數好似2600

99.9%好笑d
有時想留言問佢點計法

叫佢列條公式黎睇下

到依家先得1條Thanos 開箱片

要我蝕1500 我都情願自己玩

有第2條

正想po

等錢過年要回血 求接 下次唔敢炒了

佢賣1000蚊喎 仲想點

照經驗
9成 二手
8成 少殘
7成 爛9硒
7成以下 唔存在

最好免費放比真玩家啦

以前膠版先叫戰損

一陣蝕賣都俾人話炒

宜家已經變咗heatoys

普通有無人會去訂啊? d人不如收首日單 開左無耐就跌穿招股價

有

咁on9?

個期呢到都有花生下

咁幫佢唔到

不過如果隻毒侍派貨都係原價
我自己玩算 橫掂幾特別

如果個個系列開下其他都有得諗

舊產物dx12可以做到可動眼 而家就隻隻都死魚眼
大倒退

乜7好似升返d

現貨都無保架喎

不嬲係dx都有

無保架啦

一陣買個新又sad

47一隻+venompool&1/4gg普通版訂單x3
矛盾對決

寧願佢出多隻消光戰損，宜家隻消光係好靚，但同456擺埋一齊就唔係幾夾

比venompool 同1/4gg訂單壓低好多

之後仲有得公開訂，會場炒狗食晒屎

排到成隻狗 點知可以原價收到單
都唔知排黎做咩

3K MARK6 搶住要D人

隨時老番黎

有條友排900，我欣賞佢

隨時老翻

呢個我都有諗過

無盒無地台 拿出去偷雞都易D

話左咁耐偷龍轉鳳
我就真係唔信會呃到人

今年7月動物節都唔知重排唔排diecast mark1好

咁老定？

mark7 引左好多新玩入im坑

10蚊咪連車錢都要蝕

好想要6仔太貴收唔起

折曬d手腳五馬分c咁賣曬佢再買過隻新會唔會好d

有冇人買過？好似幾好

放比我得唔得先

好似ok喎

你兒家未夠愛

屌一廂情願 上埋色唔知幾千

大貨縮到

見到今日有位師兄改完，去左深水埗買左40蚊

咁佢又冇講白模，應該上埋色吓掛？

唔買埋料加埋地台燈？

整容雞

唔敢整，新手

gay test

白模
上埋色植埋髮5-6k

其實點先塗到隻眼反光

最後加層透明油

油完最後上光澤油
不過上得平唔平均
就好睇技巧
上得唔平均
會變成白內障

佳旺3樓15蚊

好多位都要改 甩件甩到傻 個背又甩 手又甩

幾時出1/4 mark 2

出又要等兩年

等到下個endgame 都未有

應該唔洗，mk3有曬模
我印象中43 1/4出完後出42都好快派貨 好似係

Mk2 要改模 要加返啲鍋釘

候活：唔改，我唔信你地唔狗衝

太神

真心覺得幾靚，係條腰帶唔還原電影

真係雕像

支叉真係好無氣勢無咩DETAIL

Yin ho 同sun ho 兩個人 炒狗中都叫係最仆街個班

我唔係炒，我高位收㗎

舊時係咪有個叫 古一

一齊上去排100

Yin Ho 條撚樣不停放單，上去排佢鳩價先

支持你去

佢條撚樣都成日排人價嫁啦

Dave Tai
Sun Ho
Yin Ho
Starlord

我貼先
歡迎大家補充

炒狗仲要咁賤格真係要抵制

個andrew yeung好撚鍾意fb收完carousell再放博人唔知

Starlord呢

andrew yeung 個fb有佢真樣

最近無咩見佢開post 搵唔到佢fb

原來舊post有cap佢

集好曬郵
整張大概

點解無呢個post個兩位巴打

搵緊

Owen同Jason

擺係post頭

Robert Evans 改咗名

我都係係fb cap

做乜變咗bin c大會

Hi 巴打

Thanos 快啲上貨

已save

以後置頂

次次講親jason都無人貼圖

你點揾到

佢喺連登周圍貼

CLS

淨係炒ht一個月搵唔搵到一萬

問下dave tai

琴日開親fb都見個vc leung放3隻gg嘅post，條友隔幾個鐘就del post再重post，fb當新post係咁彈出嚟

之前有巴打話 好似有個係西裝靚仔黎
唔記得邊個

好期待個合集

想問下清們two face 全派味？

呢幾幅夠哂精神

唔知有幾靚仔呢

感謝助養

仲有無人 有提供

好似有個用wm頭嘅

S 字頭個個 搵緊

點解可以記到咁多個

因為呢班人都幾明顯 做得
收完又放
開post 刪post
洗板咁

咁來來去去都係佢哋幾個

仲有呢個ht益街坊
1200 就可以擁有neon 1/6

岩岩去左夾 真係會出

係喎唔記得佢添而家隻46係咪換咗雷神

佢哋成日刪post以為冇人記得佢哋

呢排無專登去留意佢部機
係見佢成人係人d post到排價

Upgrade suit 係咪出埋圖確定係架濕鳩迷你無人機？

係 之前公佈左

俾啲力

睇埋鷹眼大貨 keep唔keep到

endgame最伏會唔會係wm6

WM6背後重有隻重裝IP

2字頭得枝炮
環保頭

取代QS死貨位置

真心晤抵應該好多人順手訂左

應該兒家不散 棄坑個班

我無訂 依隻同wm2無乜分別

要訂都訂左
晤會有新ironman戲
除非新戲有WM客串
難谷啲大量新fans入黎
接收

想儲一套Wm個啲會訂埋

琴日見到rescue 800都無人接
唔知呢隻wm可以跌到幾多呢

WM4 跌到 想入多隻粗玩

[url][/url]

上次睇左佢開johnwick箱

咁快手

DLC

有副廠出 又放心買得個

炒狗報料應該準

要搵上色 唔知又要幾多錢

係啦 唔係點會有特別版

買完又準備放

希望係sb貨

Fatfat 又賺幾百

有幾蚊佢地都會排
當碌卡套現

人哋有保養喎
同埋到而家都未有人貼出嚟買到

人哋del咗po la

撚狗

Fake news定點

係旺角概行去th咪知

TH收咗工了

猴活你快啲出黑兵啦 我想要多隻姐

自

唉！暑假個陣食炒入左mk7單，睇到依家有得原價買，好唔開心

好多巴打同你一樣，唔好唔開心

仲等緊出糧收mk7

係就快，今日個fd $2800收左隻普通版

自從iw開始
d人隻隻都沖去訂 諗住炒
咩都蟹

唔知點解玩HT好有無力感 想轉會MB

mb仲辛苦

真係大貨到咁 咁快有現貨
HEATOYS少有嘅又大貨又高汁嘅貨品

想屌多隻乜7

整多隻變身

MB都唔係易買

相同唔好 屌隻WM4仲正

新片？

link? 揾唔到

等緊1800屌番隻

邊個黎?

heatoys大貨高汁仲有dp2.0

問左,係白模

咁都要問

Marco art嗰隻thanos dlc唔知搵人上色要幾多錢呢？

幾時confirm左d野係屬於佢既？唔係去人地屋企影？

呢個價可以買幾隻ht

咪吹奏D無謂人得嗎？
仲要01娛樂

FATFAT

等睇全要100,000

好似L文全齊 依排咁多人棄抗

有冇人覺得今次ht 隻Rey 完全唔似樣,仲衰過第一集嗰隻

佢啲L文真係好齊
想要隻乜5

好似少咗幾隻煙花機？

咁多隻入面 乜5最吸引

眼睇都少左2隻限定

嘩 你咁樣比呀？

呢間工作室啲披風好似幾正考慮緊買dv嗰件

想知邊到有WIRED CAPE買?
想整件畀JL BATMAN

上面嗰間好似有

買左第一隻星戰了

開始想後追....要上官網搵返張list

I have the high ground

除左稍貴冇咩問題

呢個櫃好正

新post

宜家換Ironman body 係唔洗全隻帶上去？

有無咁癲丫
好慘 但係幾好笑

真係會有人 為左幾千冒呢d風險

雷神心口6粒圓形有1粒抆唔出
可唔可以上20樓叫佢幫我開

係LEGO太輕 定幾包通心粉好重
堆垃圾加埋應該好輕

唔好而家追，等遲d個價升返先追，會靚d

lego不嬲都輕，有心人裝冇心人，之前大陸都有單買黃臂但入面係一隻Hulk Buster銅像黎

無記錯以前都有試過dx11入面係幾舊石

可能條友搖兩野 睇都唔睇就算

係呢單啦
所以話兒家用假6仔扮真 有都唔出奇

諗起美國有單 去walmart買ps4入面係兩包大石

wm4都未有，點會咁快有mk7

值追，係靚嘅

偷鳩流區圖